★如果美國制裁香港，港樓會升or跌？

暴跌

暴升

岡本"需求

Donald trump好波

少咗嘢投資 => 多咗人買樓 => 升。